在他的職業生涯中，他曾擔任意大利領事多年，並學會了意大利語。 生活總是贏家。 跟隨我-第104期:和諧|斯特凡諾·曼庫索| 2021年7月28日|鸚鵡螺 
 領事帶我穿過一座宏偉的花園——很不幸，我不記得花園的名字了——去“見”三棵在炸彈襲擊中倖存下來的樹。 生活總是贏家。 跟隨我-第104期:和諧|斯特凡諾·曼庫索| 2021年7月28日|鸚鵡螺 
 從外表上看，誰也猜不出來，但領事已經80多歲了，喝得太多了。 生活總是贏家。 跟隨我-第104期:和諧|斯特凡諾·曼庫索| 2021年7月28日|鸚鵡螺 
 上世紀90年代初，他曾任英國駐華貿易專員，後來擔任英國駐北京大使館一等秘書和駐澳門領事。 Richard Graham，強化英中貿易關係的政治家|Annabelle Timsit | 2021年5月18日|Quartz 
 “敘利亞戰爭在這裡也產生了影響，”伊朗駐奎達總領事耶哈維(Yehyavi)說。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 美國的立場是，作為一名領事，科布拉加德不能免於因涉嫌少給女傭工資而被逮捕。 侯賽因·哈卡尼:美國外交官恥辱|侯賽因·哈卡尼| 2013年12月19日|每日野獸 
 日本駐亞歷山大領事正在向德國人報告地中海艦隊的行動情況。 死亡之周:破解希特勒密碼的女人|每日電訊報| 2013年11月17日|每日野獸 
 領事熱衷於高爾夫球，所以坎寧安帶著他的球杆和旅行袋來俱樂部炫耀一番。 死亡之周:破解希特勒密碼的女人|每日電訊報| 2013年11月17日|每日野獸 
 但領事否認有任何桑地諾的直接壓力，切斷了該組織的資金。 2013年5月20日，尼加拉瓜總統被控繼女性侵 
 他早年是一名船匠，後來成為駐安特衛普的美國領事。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他還接到指示，要把領事館的檔案交給負責美國利益的英國領事。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 幾乎每年他的名字都與推翻第一領事的陰謀聯繫在一起。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 由於馬斯納的熱情介紹和他自己的聲譽，他發現自己受到了第一領事的熱情接待。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 內伊和第一領事的關係很快變得密切起來。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison